有無絲打當可憐下我呢個可憐蟲

廿八年聖誕節未試過同女朋友過
想今年感受下女朋友嘅溫暖
廿四廿五號陪我兩日出街食飯
嗚

好丫

絲打啊 屌 躝啦

約我

葉劉對腳留返俾你

巴打好上火

你覺得24 25號夜晚餐廳可以開門咩？

我緊火

book間酒店上房外賣食啦

KV-189 Yuu Shinoda

唔好污染我咁純潔嘅人
請自重 thx 🙏🏻

係咪你請先

包你大開眼界，聖人mode

絲打係咪 靚 大波 長腿 中分 有精神病先

唔想睇=.=

除左有精神病，其他無樣中

你乖乖地留係青山啦

冇

關你撚事？問緊絲打啊

係青山等你嚟接我過聖誕

我都係住客嚟

pass

我咪絲打囉 屌你老母